拜登中風集氣區

求下你搵Warren拍擋做副總統之後中風啦

之後搵Hilary 做副手 biden瓜咗佢就可以

hilary 想做總統決心定葉劉想奶特首個位一鳩樣

兩個同一類人

連燈仔又燈

仲Hilary ? 思想仲停係2016?